季炳強假公濟私，報復港台記者

做警察做到咁撚低莊，只有中國同特區武警會咁樣

原來班狗咁驚港台
垃撚圾
港台唔驚你地班賤狗呀

香港人看在眼裡，只能用選票報復

推比多啲人睇到
駁唔到頭條又要出陰招

成班社會垃圾浪費口罩

原來港台咁有影響力popo怕了

呢班撚樣真係每分每秒都為禍人間

agree,快撚D中曬肺炎死左佢啦,屌你老味死黑警

港台記者應該咁玩：
聯名要求梁家榮出信俾PK鄧
投訴警員故意刁難香港電台及其他記者
侵犯基本法授予的新聞自由
同時應該提出停止用港台經費協助製作《警訊》
（除非警務處承擔全部製作費）
港台可以將製作《警訊》嘅資源
用在其他節目製作上⋯⋯

假公濟私

香港班記者已經係真相先報出街架啦

屌你老母 即係真相都唔畀人報 ?

最好搵清潔阿姐代筆

咁點呀 香港人反抗未?

肉鳩酸到廿個full gear響度搞個妹妹仔
咁把炮殺上廣播道丫笨

只能
選票
難聽過粗口 原來過咗咁耐經歷左咁多野 你哋班仆街仲相信個制度

死黑警欺善怕惡屌你老母全家中肺炎早死早著
唔死就絕子絕孫冇仔送終

識玩

除左肺炎大神出手, 你地又有咩本事對付黑警?

唔係信個制度
係唔想個制度比班想隊你既人佔用姐

都係果句
一個弱智
一個保皇狗

我都係投個弱智, 就係咁簡單

你啱啱武漢偷渡落來？ 區議會而家咪似返區議會囉

哦
咁贏咗啲咩？有普選未？
解釋埋咩叫 只能 得唔得？

陣間好似攻中大同poly咁大規模
理由就係頭條新聞串親佢